Recibido octubre 2021:

"A fecha de hoy solo consta en nuestros archivos los enunciados de las oposiciones del 2019, que se adjuntan.

Gracias"

La carpeta "MEDIOS INFORMATICOS" recibida estaba vacía.
En Física y Química no se adjunta la parte tipo test que hubo. 
